世衛總幹事譚德塞促各界勿囤積口罩等裝備

【Now新聞台】世界衛生組織總幹事譚德塞說，自新型冠狀病毒疫情爆發以來，全球對包括口罩及保護衣等保護裝備的需求急升了100倍，嚴重影響全球供應，促請各界不要囤積。

譚德塞又指，不少並非醫護人員的民眾都搶購個人保護裝備，令短缺情況更嚴重，現時這些裝備的價格已上升20倍，他已要求生產商及分銷商，確保物資送到最有需要的人手上。

世衛突發衛生事件規劃執行主任瑞安，則對於率先揭露武漢疫情的醫生李文亮去世表示哀悼，說世衛所有人員對有醫護同僚去世感到傷心。

中共 : SOS

非洲管理人材

各界促世衛總幹事譚德塞勿囤積賄款等不當財物

叫共產黨嘔返啲口罩出黎先，自己hold 撚哂啲貨，又唔出口原材料比人

切勿囤積，之後捐去支那？

譚德塞：𠽌𠽌𠽌.....𠽌𠽌𠽌...𠽌𠽌𠽌𠽌𠽌

非洲黑狗戇撚鳩

CC:林鄭月娥;香港警務處

無人囤積，炒賣下姐，你有錢一定有得用

咪撚咁核突
用who過橋
叫一帶一路班國家捐啦

仲有人理呢件廢老？
除左支共

個嘴含撚含到腫哂

你後院個堆銀兩呢

全球口罩都比支那狗掃撚哂咪唔夠lo

林鄭月娥又指，不少並非醫護人員的民眾都搶購個人保護裝備，令短缺情況更嚴重，現時這些裝備的價格已上升20倍，他已要求生產商及分銷商，確保物資送到最有需要的人手上。

轉個名都毫無違和感

中共咪囤積緊
各地政府互搶再拿去抄賣

如果有國家聽咗佢話，有事上嚟，唔會有人救佢

支那蝗蟲仲搶緊香港國嘅口罩喎
支那俾左幾多條支那雞你條力架屌?

收嗲啦力架 你狗黎架咋

幫黨出聲winnie happy org

五千年的智慧。一個發展中國家統戰WHO的故事。

屌，比滴用過的口罩佢地啦！100一個，用過的口罩。

見到條黑鬼做主席，係人都冇信心啦